有無人成日發惡夢

成日夢見自己你屋企附近嘅路炒車 夢見自己甩晒啲牙 係高空墜下 同俾惡鬼追打 不過我會還拖 點算

經常好似Bohemian Rhapsody嘅內容咁，發夢自己闖咗禍要坐成世監，人生玩完

長夢夢入面坐幾耐

終身監禁發夢屋企人喊到收唔到聲

平時係咪做好多陰質嘢

行行下踩空格
成日有畫面摘醒

離心力我都有

自問對得住良心，不過成日做埋啲踩界嘢

例如衝紅燈？搭車唔比錢？

對得住良心呀講緊嘅係可能犯法但不違反道德嘅嘢

發夢俾個巨人咬，嚇醒左隻手仲痛痛地好似比牙咬過咁

平時會唔會好多嘢擔心？

晚晚都發惡夢 見怪不怪

現實有無相關既不如意事發生

我都係呀 覺得成日諗野 擔心同焦慮會搞到咁

成日發夢同人講英文
明明自己英文好廢